［峰迴路轉］老母係老豆電話發現左個大陸女人contact

話說今晚食完飯，老母順手攞左老豆部電話係到禁，同啲親戚傾下計咁，老豆都冇乜野既。突然我老母問：「喂，呢啲咩黎架？」之後我老豆又要支吾以對咁

其實果陣我都唔知咩事，因為我坐左係第二邊玩電話 但係我再聽多陣佢地既對話果陣，大概知道老母係老豆個微訊到搵到一個聯絡人，個ID係咩咩「單身女人」咁樣，個icon應該仲係個後生女人黎咁 果陣我已經想笑 老豆你仲唔死。之後我老母又問老豆個朋友圈（微訊入面既一種功能，係比你post下野咁）點解會有啲咁既野？

於是我都諗住開微信睇下咩料啦 （老母逼我裝的）我一開果陣發現，屌，點解會登出左既？跟住我再見到佢話咩有人登入過呢個ac所以彈走左我。我即刻心知不妙，改返pw入去。一入到，屌你老味 個id變撚左做乜鳩「20年單身女人🌟❤️乜鳩乜鳩」張相仲要係個臭雞黎

嚇撚到我改返晒啲野，check下有冇咩事，入我ac條pk仲要係我朋友圈po撚埋啲臭雞接job po,屌佢老母 好彩佢hack左我ac冇耐，好似未有人發現 不過我有果啲親戚group勁撚危險架嘛大佬 咪搞啲咁既野

最後想講返句，老豆sorry呀

利申：101%真人真事

痴線咁都負評

信就信 唔信就唔信
乜撚野叫微信？

哦

呢啲on9大陸軟件真係信唔過 不過我pw又真係hea左少少

ON9

我好似打錯左做微訊tim

吾你老母

用iphone就無事啦

我就係用iphone

笑咗一推

用支那嘢抵你食負皮

我老母個acc都係
俾人hack咗變咗個靚女icon

點解我睇唔明

我都係

1999

終極1999

軟就軟 硬就硬
乜撚野叫微軟？

Me2

簡單黎講樓主個wechat account俾人hack左改曬名做大陸雞又po淫相 俾老母發現以為老豆出去偷食